關於水既名有啲咩

自來水係水喉出既水
蒸餾出黎既水係蒸餾水
盜汗水係熱氣凝結左跌落黎既水

咁啲冰凍飲料外面戈啲水珠叫咩名

都係倒汗水 室溫高過嗰杯嘅溫度，所以熱氣凝結左跌落黎

係空氣中嘅水份 因為杯身溫度低而被帶走熱 然後凝結

Yes

閪水

礦泉水

同身體同關既得唔得

汗水
耳水
屎水
眼水

牛車水